咁都得？！中國某銀行員工訂婚儀式上要求親友排隊申請信用卡，奴性獲銀行讚揚

呢份內部流出的文件顯示，該銀行有很多奴性十足敬業盡責的員工，例如：

訂婚儀式上要求親友排隊申請信用卡
讓新婚妻子一人去國外度蜜月
分娩當日仍在幫客戶處理業務

========================
黃channel需要大家支持